其實做兵係咩感覺...？

我連做兵既資格都無

最怕其實被取消資格